開始習慣一個人

覺得自己一個人去邊都方便
唔使就嚟就去咁麻煩
再加上自己嘅生活本身就好簡單
嚟緊想試下一個人入主題樂園
一個人去睇戲
依種平靜好似更加舒服
對比起不斷需要社交嘅生活
一個人好似好過一班人

我鍾意一個人好耐
但同時我鍾意咗一個人好耐

當遇到一個真係啱嘅人 你就唔會咁諗

唔好啊

有邊個人啱得過自己同自己？

一個人 會上癮

其實都真係冇

點解唔好

依首歌唔啱我

人要喺群體入面先至會發展最好嘅意義

一個人睇戲成日做
主題公園就少少打大佬feel
不過why not

邊會歌詞襯到

話就話人係social animals
但係人越大越唔鐘意依樣嘢
真係好厭倦

黎緊畢業禮都廢事叫啲fd過黎影相
一黎都grad左年幾兩年 依家咩引都無哂
二黎覺得keep住社交好攰好煩 又唔想麻煩到人
唉 都唔知係咪我唔正常

準備一個人移民
去一個非英語國家，最近果個fd 都要5hr 車程

咁一個人可以有幾好啊~

你係厭倦喺群體入面扮演嘅角色？

定係

厭倦要依靠其他人嘅生活模式啊？

同埋點解啊？

自己耐佐 會想要人陪
你未想 係因為 未到嗰個moment

群體有啲咩好處先

利申 冇依靠任何人

想有人陪係自私嘅行為，我諗唔明有咩好歌頌

你冇依靠任何人咁你得到啲咩？

我意思係伴侶 過世嘅嗰種陪

想有人陪會唔會係叫利用人地
為咗自己嘅需要
（好奇問下）

如果要咁講，所有野都係自私嘅行為~

咁自己同自己過又有咩好歌頌？

我意思係 伴侶過世嗰種陪
唔係 拍下拖或者hea時間嗰種
可能上面講得唔清楚 sor

一個人好似少咗好多煩惱
人際關係依樣嘢一直都唔會有個完美嘅處理方法
一個人就無依個問題